放咗工就完全唔會同同事聯絡/唔會約出嚟，正唔正常？

返工都會同大部分同事都會有少少計傾(唔深入好表面嗰種)/附和下佢地，但收咗工就唔會想再有任何聯絡/唔會約出嚟玩，咁樣其實正唔正常？

正常
你返工係做野定去玩？

但放工就唔係做嘢了

返工都見到面 正常放工都唔會聯絡啦 約食飯都係聯誼應酬啫又唔係日日有

番工就番工啦屌你
成班fd點做正經野

正常
返工日日都吹水 但連同事電話都無

睇人緣同公司文化，如果班人分黨分派又打黎打到 ，冇私交好過

如果好似戰友/拍擋咁既話，有私交係正常同自然的事